因為場運動冇咗條女

因為工作關係要去救細路
又要兼顧本身嘅工作
8月以嚟已經忙到好少返屋企
條女覺得我無陪佢
自己搵咗新仔

無奈

係咪警嫂

呢啲女要嚟做咩
早啲見到佢呢一面咪算好彩

幫你省番唔少時間金錢心機係佢度
有咩好唔開心
呢d女唔會都罷啦

屌你乜撚野叫患難見真情
呢D女唔撚要啦
香港有難, 仲有心情拍拖??

調轉嚟諗我又真係成日唔見咗人個幾月
但估唔到其實都係好短時間
覺得自己好唔特別 好易被取代

咁私自，多數都係大難臨頭各自飛

呢啲垃圾女人就算啦 已經唔係叫佢出

嬲佢唔落 因為我真係忙到唔見咗人

係覺得可惜同無奈 少少覺得自己好易被取代

咁搵過另一個覺得你係無可取代嘅女仔

其實佢都有出吓咁

呢種依附人嘅臭閪 由得佢走 佢唔配有良好基因嘅下一代

呢個時侯兒女私情就算啦

算啦 患難見真情
搵過個 港女大把隨便揀
Ching 你加油

Sorry
有時都係想有個人陪下
不過都係 呢個時候 兒女私情暫緩吓先

呢d時勢仲咁，係你條女問題大d

利申我條女完全體諒我

唔要都罷啦屌

飛左仲好，大把女想嫁俾前線巴

要搵就搵深黃港女/女勇武啦
香港而家咁仲掛住自己寂唔寂莫
d咁嘅港豬臭系 唔要都罷

如果係咁易就搵第個

咁你同佢感情本來就脆弱 今日唔走 遲早都走
算啦

200萬人有邊個無出過
有d港豬朋友有出200萬個日出完又咪去飲西茶
又咪慢慢唔理，又咪返去吃喝玩樂
個種人都只係見人出，佢地先出
根本唔係發自內心個種關心
自私精死港豬

算啦
咁正義嘅男人都唔要
佢損失

咁諗又真係舒服啲

連你做正經野都唔體諒 姐係想你遊手好閒? 定係距就係依種人?

其實佢係覺得人生唔應該或者唔需要咁努力 而我本身都係工作狂 唔鍾意嘥時間
所以本身價值觀都有啲分別
雖然無話邊個啱啲

以前為咗佢我都會捨得放低工作
但最近做唔出放底唔幫啲𡃁仔

real man

祝福你下個會明白你
前度變楊思琦溝失匙夾萬俾人中出飛

多謝巴打 祝你早日搵到值得你付出既女朋友

臭雞,不了

唉 我都想佢開心過得好 我真心想佢幸福

最無奈係佢話佢第一次同依家新仔過夜喺因為佢叫我打俾佢但我問佢點解
佢話如果真係關心佢應該唔好問即刻打

我都想叫差佬唔好拉人住俾我打個電話箍個煲先

啲臭雞遲早都變心 好事嚟

佢唔明白你即係大家價值觀唔同
再一起只係吃吃喝喝
你會好痛苦
即使女朋友唔一齊救都唔應該發咁的脾氣

唔要都罷

佢都係救細路，
不過係人哋嗰條

佢搵條日日陪到佢既新仔 即係條新仔係港豬
兩舊屎

樓主值得更好

你值得更好既女仔

大把好女仔想要你

真心講句 呢啲時勢如果仲無理取鬧咁係佢唔岩
但如果成個月你一日24個鐘 連覆句「我安全」都無時間令人擔心 真係會令對方覺得好灰心 同時覺得自己不被需要
不過
佢咁快搵到新仔 代表佢只係寂寞 唔係真愛

我認同㗎 所以冇嬲佢
我都好多嘢做得唔好
不過我反省返 我覺得考慮到所有嘢 我係段關係上都算已經盡咗全力

算啦 衣啲女罷就啦

死臭閪 飛得好

我做你男朋友

利申Gay

其實好女仔應該係同你一齊去救人，佢又唔陪你出，重唔想你出，都唔係黃啦

呢啲女咪撚要啦

i know that feel bro
條女係藍, 準備分手中

唔岩既早D分手仲好
好過再浪費時間係錯的人身上

前線大把正嘅港女
btw要嫁就嫁前線巴！！

知你去做正事都要出軌既話 唔要都罷啦屌

放上黎預咗連登仔會鬧佢臭雞啦
樓主口口聲聲話冇嬲佢
根本就係想藉由其他人把口鬧佢
個人覺得拍得拖就預咗要留時間俾條女
如果留唔到就主動講分手
又唔分手又拖住人想留住個男友位置
樓主都話自己好似唔見咗人咁
仲好意思話自己係關係上盡咗全力
虛偽到

咁易搵第二個陪 唔要都罷
早走早著呀

垃圾女人

自私又會出軌嘅女唔要就算啦，今日無事，遲早都會有事

多謝你為香港付出，希望你唔會因為哩件事而改變

依d女要唔要都罷
巴打加油

呢啲女要唔要都罷

自己鐘意嘅人唔認同自己嘅觀念
唔開心想喺度搵人呻都好正常
你又唔係當事人憑咩話佢虛偽？

拍拖又唔係淨係幾個月嘅事
之後再補返咪得
但出嚟救仔女真係關乎生死㗎
條女咁都要介意擺明就喺條女思想有問題啦
呢啲時間係要體諒呀！

p.s.樓主唔好灰，前線好多勇武女
搵個思想夾得埋嘅仲好

前線大把女女俾你簡👍🏻

我老婆同我一齊出去
見少一兩個月就見異思遷，好彩分咗手

應該係好彩認清條女係咩料

之後會搵到個更好

女可以再溝
香港唔輸得

社工哥哥加油

國難當前 兒女私情擺埋一邊啦

下 俾個機會你睇清楚佢 開心就真

早分早享受
過來人

你其實好有市場，唔好灰心，下個會更好

算把啦 係你女朋友既 就會支持你 同你一齊出去
要飛萬鳩幾個理由都up得出

恭喜樓主

巴打講得好

搵住軍妓出下火先啦

八婆
樓主你值得更好

唔撚緊要啦，我831同條女出街，之後見到有事想幫人手，屌佢捉住我唔俾我過去，然後過左一個月同我講無feel了，分手啦，2年幾既感情咁就無左，可能掛住睇新聞無點理佢，仲話無第二個，擺明識到新仔，同佢一齊做港豬等俾港共屠殺
巴打我地會搵到更好既，因為呢場運動就分手，其實好值，起碼睇清佢咩人啦

你唔好屈樓主前女友唔認同佢觀念
樓主有講佢前女友都有出過去

係樓主無理條女成個月
條女覺得自己唔重要先分手搵新仔

呢場運動雖然未贏但幫你睇清一條女嘅面目
對你嚟講已經係得著

真 條仔又唔係去玩唔理佢

根本條女本身就唔係好鍾意樓主 只係想搵個人陪

你老母可以

認同但係一個月都等唔到？
仲有， 完全唔明白呢d 時勢佢點可以有時間搵新仔， 當人地連拍拖都冇時間， 佢可以搵條新仔培養到感情拍埋新拖
可能係活係平行時空， 或者係口講認同其實不過豬一隻
就算係淺黃我都唔覺得呢個時勢用一個月可以由分手到發展新感情， 除非拍拖活動係出黎發夢啦

本身講咗價值觀唔同
唔淨係指去行街哩一樣

哩個時勢大家係要互相理解
唔係“覺得”自己唔重要就嗌分手
而且睇前文係一齊緊嗰陣已經搵
佢係你邊個？做咩幫佢開脫？

終於有啲客觀嘅說話出現

佢唔配有你啊手足

唔見左人個幾月係咪即係連短訊都冇個

要黎做乜
臭雞

條女次次都陪我行又曬又熱都無發脾氣佢仲好熱心做文宣

希望你都搵到同路人

咩一個月都等唔到
樓主事前有同佢條女講 叫等佢一個月就搵返佢？
呢場社會運動維持好耐 好有機會超過一年
樓主條女點知要等幾耐
你拍得拖就預左要付出時間
仲消失左成個月
你係深愛一個人 夠愛一個人 你會消失咁耐？
兩日都唔得啦
去發夢唔係藉口
你日日發夢？ 24小時發夢？
點解理一下女朋友都無時間？

咁就搵左第2條仔 擺明搵你攝時間

咁可能佢真係覺得你好唔特別好易被取代，咁咪由得佢囉，下個一定會更好

我唔覺喎 睇你點定義互相理解
相信樓主女朋友都會有同佢傾過啦
點解樓主唔可以係女朋友未灰心決定之前改善呢段關係？
既然大家融入唔到大家嘅世界
即使兩個都係同一政見 大家步伐唔同企嘅位置唔同
其中一方都會很累的

完全失蹤定係無同佢出街個幾月先

讀緊nursing，有需要嘅留個tg介紹比你

係冇咗隻豬

呢度係討論區
意見唔同都唔可以提出？
我質疑就係幫人開脫？
你同共產黨有咩分別

真

嫂乜撚。。。

我其實無去前線
只係去保釋 同警察周旋 上庭 準備法律文件 陳詞之類
因為之前佢係住係我屋企
但自從有咗需要半夜周圍撲去保釋啲細路嘅覺悟之後
佢就返咗自己屋企
之後成個月只係食到一餐飯 每日維持可能十幾句WhatsApp咁

一嚟我真係忙
二嚟面對所有嘢個心情真係應接不暇
有時真係有時間都想瞓覺或者自己一個乜都唔嚟
咁我係無藉口嘅 我又真係失蹤人口咁

咪撚理啲臭雞啦
唔撚值呀

啱㗎 所以我唔認為係佢錯
我自己一向溝通都唔叻
我只係覺得無奈同可惜

希望手足你將來可以搵到個更好既女友

咁點解你唔打算自己都付出少少？去改善呢段關係
定係其實你愛佢都唔係好深
例如愛自己多啲 多過愛佢
我唔係想話你自私 兩年嘅女朋友係咪唔值得你個小小嘅休息時間搵佢呢？

日日望住d勇武巴 型到
已經唔需要穩男朋友

我都因為咁而冇左條女 本身條女就好鍾意返大陸飲喜茶同食野既 我本身冇feel 但要陪佢冇計 而家幾個月冇返 大家相處時間少左 話題又少左 之後佢就話大家溝通唔到 分手 佢鍾意黑衫 覺得黑衫好型 我妒忌叫佢唔好睇咁多連登 之後佢就嬲我

樓主想問句 係咪每次女朋友都想同你溝通或者提出問題嘅時候 你都會話好攰唔想講？

爭氣d，唔需要為呢種人搵籍口
你可以嬲佢唔落，但係你唔可以否認佢好有問題

發夢好多囡囡都好高汁
下個更可愛啦

臭雞唔要都罷

如果佢唔體諒你支持你

而係你唔得閒就揾第二個再飛你

老實講，你對佢嚟講只是condom

你早啲知好過浪費多幾年先知

唔好再怪自己了

樓主有講拍咗兩年咩？
你係條臭雞定係佢條新仔？

搵翻個前線囖

呢啲女仔過唔到世

樓豬或尋新情

多謝你

身同感受
不過我放低咗了

Oooo真係唔好意思
睇得太多同類型呢啲post 背景傻傻分不清

You deserve better bro

國難當前，兒女私情？不了…
不過，如果本身有拍拖，呢個時候係考驗嚟嘅…合則來，不合則去…希望樓主唔好傷心，你值得更好的！

下，呢啲咁既女。。。

重新搵過個好嘅好過啦

如果你真係冇搵佢
佢又同你反映過
你又照舊唔解決問題
就咪唔撚要囉
感覺上你都唔係咁愛佢啫
只係純粹想有人攝時間

如果佢體諒你會幫你手做家務
鼓勵下你
間唔中或者會投訴下/發脾氣
但佢個款似係唔想理你
咁樣睇佢唔太會付出同忍耐
當早少少睇清呢個人
我諗起2戰幫猶太人整假證件逃亡的人, 搞到每日無乜點瞓好驚瞇埋眼

患難見真情, 你應該咁諗, 早D見到呢個人既真面目係好事

傻豬黎
我估你係校巴司機？其實你救左好多細路 你已經好特別 特別係俾你救左嘅細路 無法取代

Btw條臭閪係此時竟然唔係支持你而係勾佬 好極有限

應該係佢陪你做應該做嘅事

我要正義巴

巴打做咩？

雖然本身都存在問題～但都算係因為場運動冇左個女朋友
重要應對藍絲家人，真係好辛苦！

呢d都係自私閪黎，垃圾freerider

大把絲冧你 唔洗驚

多謝你咁幫我地

你做既野咁有意義
個女仔如果係同路人
應該會大力支持
如果因為咁，就覺得冷落左佢
我直頭懷疑佢係咪同路人
分手只係意料中事
香港仲有好多志同道合既女仔

我連老豆老母都冇左

個零月就識到新仔仲去過夜
就知依條咩女啦

你以為自己好撚幽默？

正臭閪

you deserve better!

班細路比佢更加需要你

有時起前面見到一對對情侶孖住出黎,真係好心酸

5年前我都因為成日出去搞到冇左條女
之後就一直都冇拍過拖
因為深知有咩事上黎一定分手
但一直都搵唔到個政見一樣既女仔

呢d女咪，本是同林鳥，大難臨頭各自飛 囉，早d睇清都好過第時你有咩事先黎丟低你啦⋯⋯ 如果因為工作關係要救細路，咁不如識返個女勇武啦，拍住一齊上 大家都各施其職出一分力，起碼都對得住自己嘅「良知」

可以趁機識番個勇武絲一齊發夢🤤

女人如衣服！

眼殘 一入黎剩係睇到 「自己搵左新仔」
心諗原來係member

btw又唔係無左條J 驚搵唔到咩

唉 呢個真
試過我話唔講住 瞓醒朝早講

好明白因為我男朋友都係咁
心已灰

生命誠可貴 愛情價更高 若為自由故 兩者皆可拋

有的人異地戀都可以keep到。
無時間陪佢係一個直口黎
唔好覺得係「原因」

但係我話朝早講就真係會朝早講返

我覺得直接影響係呢段時間無住埋一齊
估唔到我哋咁不堪一擊

所以有冇住埋唔係一個原因
根本有的好深層ge問題存在 先令到段感情咁不堪一擊

咁又唔覺佢喺同我分開呢件事上有freeride到嘅

好多情侶都無住埋一齊架啦
咪又係好地地

咁我都知

前線更多好女仔
呢啲女不要也罷啦

我諗你女友覺得不被重視，好似你擺好多野先過佢咁
講真邊有人拍拖唔想被放第一位

我文弱書生嚟 唔上前線

都係 我認同
老實講我係好多時候放工作係佢之上
最近因為教細路工作量增加終於佢頂唔緊掛

所以我真係明佢走 當然都有少少接受唔到即刻有新歡

其實樓主有冇諗過只係一個藉口

一個月唔見人就分手，條女對你既感情本身都好脆弱啦

但係分開之前佢都算係好好嘅女朋友

呢d女佢今日唔走 之後都會走
呢架早走早著咪仲好

咁咪賺咗囉

香港國難當前
佢咁都唔了解你 走左仲好啦
真正愛你既應該會明白你 等你番黎
唔係就咁就同第2條男一齊

唔係因為運動無左條女
係因為運動所以了解同條女唔夾

巴打雖然知你唔開心,, 但我覺得分手未必唔係好事

女死女還在

千萬唔好食回頭草呀巴打

好彩啦 呢啲女唔要都罷

如果咁短時間就分開 應該一早有跡象
似積落啲矛盾 你哋平時點溝通？
平時佢會唔會同你講不滿啲咩
如果仲係好鍾意 追返人

幾擔心我都同佢一齊出 得佢一個我仲驚

唔係話你巴打

你得閒問點解但唔得閒打電話
句句都拉發夢黎講
你當大家on9架？

好事黎 唔值得同呢d人過世
恭喜樓主遠離孽畜

兩百萬人上街！人人都有智能電話！搵三十萬人按個制download Telegram都咁難？？

《美國白宮聯署鍵盤戰士》閃電突擊林鄭《緊急法》！成功在 1 日內簽爆推爆 10 萬人聯署！

如《緊急法》在香港實施，請求美國制裁中國。

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

加油呀 有好多絲比你依家女朋友成熟識諗 會明白你嘅
利申 今生只嫁前線巴

早啲睇清楚佢真面目重好

唉…我覺得呢d女人唔要都罷，都唔係真心既

自己69覺醒 之後一直發夢 前度係懶撚港豬
所以直接廿幾日無見面 自己去發夢遊行
去到6月尾話唔似拍拖分手 本身好傷心
但去到後來keep住發夢 識咗個好撚黃嘅女仔
大家有講有笑 亦都因為佢忘記咗前度
我只係想講一樣野 唔好諗呢場運動導致你失去啲咩 而係去諗得到啲咩 我見識咗好多人面獸心嘅人 亦都識咗唔少生死之交
下個會更好

女人自私就一撚定
識揀一定係發夢女

雞不了

佢配唔上樓主

個個幾月 莫講話見面 信息/電話 乜都無？

比你屌都唔撚屌啦 女就街都係
理鳩佢咩

你值得更好

正常人呢段時間應該感情愈黎愈好先係

咁你到底係咩工作 講到199999

恭喜！ 你甩難呀

巴打救細路
好人一生平安
好快搵到個好女仔

加油努力

你唔見人幾個鐘唔係問題 問題係你有無交代比佢知你做緊乜
不過的確佢咁快搵到第個 唔要都罷

太遲

恭喜你 爸打

u are not alone

工作關係救細路
救人咁撚偉大都忍唔住要去識新仔
早走早著

最緊要對得住自己
好多人支持你架!
多謝你幫手救細路
You deserve better ah

患難見真情
無問題手足 你做緊自己

有冇人因為呢場運動而多左好多女🙈

係母狗

真係珍惜個女仔就唔會叫佢”條女”啦

如果條女因為你忙緊啲緊要野都走
算數啦巴打 佢回頭都要再諗諗

個問題係 佢跟人走 即係背叛

係人格好有問題既人黎 無論講咩藉口都掩飾唔到卑劣的行為

你乜都幫住你條女 咁洗咩開post

樓主見真章，應該高興，沖埋碌柚葉涼又重生

今生只娶勇武女

同我拍

冇話應該陪條女就唔救
而係你做得呢個身份
就有責任去平衡兩樣野
大義凜然就可以完全唔洗理身邊人感受？
咩遲啲再補返咪得笑死

呻吓感慨吓咋

唔覺得自己有責任一定要做咩
不過認同條路係我自己揀 同我理解佢決定

見咗一次 每日10個WhatsApp咁

大佬呀，忙唔忙，係睇你覺得邊樣野重要啲，你有冇反省過自己係咪真係一啲時間都抽唔到出黎先？你又有冇好好同佢解釋先？我覺得一段關係係要溝通多啲，將心比己，如果換著係你，你又會點諗先？
我唔係話條女完全冇問題，因為我都唔了解成件事，但係係咪應該問深入啲先再下判斷呢？
連登有樣野好特別，就係未審先判，乜都未問清楚就以為自己好了解人地成件事係點，跟住又唔問多啲。

呢d囡算尻數啦, 少個負擔未仲好

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

大把前線女靚到飛起 到時煲底再擁再去拍拖都得

又啱喎 正常人都會叫女朋友啦

無錯，呢鋪只係導火線
我都係過來人

在人群裡找過吧

不過老實講句
預左拍拖係要compromise
冇理由要另一半係咁遷就自己嘅夢想/理想
對佢都唔公平
拍拖真係要預左可能要為對方放棄一部分自己

同意
以前都為咗佢返少好多工

算鳩數啦d濕鳩女 依4個月只要係真香港人都忙到仆街 咁都唔體諒就由鳩佢啦 女死女還在

樓主值得更好的

女人都不嬲都係咁。 利益行先，DNA 問題